
                      Pesima, me da coraje haberle dado dinero a este sinverguenza!!! Con directores maricas no podemos competir ni con bollywood!! Vete a dai pol culo a tu colega amenavar!!
        
            